黃大仙天降花盆 擊碎平治車尾玻璃

黃大仙發生高空墜物案。昨晚（21日）11時許，黃大仙翠鳳街11號一個花盆從高處墜下，擊中一輛黑色平治私家車，車尾擋風玻璃碎裂，花盆損毀，泥土撒在私家車上。據悉，年約30歲的男車主將私家車停泊於上址，到附近消夜後發現座駕受損。

又嚟

我比較關心果個係唔係咪錶位